# GnApiSdkElixir

Esta documentação é destinada a desenvolvedores que desejam integrar seu site ou aplicação com a API da Gerencianet. São descritas as funcionalidades da API, módulos, parâmetros técnicos, vídeos em formato de aulas sobre integrações com nossa API e disponibilização de códigos prontos de exemplos para facilitar suas atividades de desenvolvimento.

A Gerencianet é uma Instituição de Pagamentos (IP) autorizada pelo Banco Central do Brasil. Com nossas soluções, você pode emitir cobranças para seus clientes - boleto, carnê, links de pagamento e assinaturas - e realizar movimentações financeiras em sua Conta Digital Gerencianet.

## Instalação
```elixir
def deps do
  [
    {:gerencianet, "~> 0.1.8"}
  ]
end
```

## Configuração
Configure seus ambientes dev.exs/prod.exs. 

Não esqueça de setar sandbox: false em produção
```elixir
config :gerencianet,
payee_code: "payee_code",
client_id: "Client_Id",
client_secret: "Client_Secret",
sandbox: true,
debug: true
```

Documentation can be generated with [ExDoc](https://github.com/elixir-lang/ex_doc)
and published on [HexDocs](https://hexdocs.pm). Docs can
be found at [https://hexdocs.pm/gerencianet/](https://hexdocs.pm/gerencianet).

